同一個意思既詞語可以喺一句說話內重疊幾多次

立即快點同我馬上離開
請出招

立即快點同我馬上入嚟

仆你個街個好仆街既仆街唔小心仆街

你重複左

全部都係雞

樓主做乜撚

跑得慢 唔夠快 冇速度

立即即刻快點同我馬上離開

即刻駁嘴

即係呢其實呢老老實實我想講你咁樣真係唔店架

認真，我真係真心真意真誠想做一個真真正正嘅真男人

可能應該或許得掛

乜鳩